其實係條街一路行一路食煙算路算自私？

如題 ，定其實係我自私？（因為我覺得佢地自私）？

利申，好憎食二手煙，但有時條街太迫避唔到。

算，通常行埋一邊食

食煙撚噴到周街廢氣影響到人
班煙剷幾時死

Jm9

食煙撚點都係自私，食到生cancer咪又係用納稅人啲錢醫

食煙本身已經係自私...

d空氣都未出聲

所以我地唔應該出聲？